警方: 段崇智信件連最基本資料也看不到

中大校長段崇智發出公開信，表示多名被捕同學表示，曾遭遇警方一種或多種不同程度的不合理對待。他說，對於部分警務人員涉嫌不當使用暴力或違反人權，經查證後須予以譴責。

警察公共關係科署理總警司江永祥表示，任何人如對警方行動或拘捕過程有不滿，覺得受屈辱，應挺身而出投訴並提供資料。他說，在段崇智信件中，連最基本的資料也看不到，而各類調查中最重要的拼圖是當事人口供。

江永祥表示，看到聲稱受屈辱的人士，每次出來說話的內容都有少許不同，增加警方跟進難度，不知道哪一次所說的才是事實的全部。他說，即使警方有任何基本資料可作跟進，最後若投訴人不願挺身而出，都不能還原真相，對任何方面都不公平。

Source:

一間大學校長嘅聲明 都可以被警方wfc

政務司都wfc 區區校長算得d咩

講個名出嚟比你地恐嚇呀？黑警真係無撚腦，人地校長都話同學唔撚信你地同個監察制度呀，從法律途徑處理

唔撚駛你跟進呀 , 走啦
街又唔巡 , 打999又遲幾個鐘先到現場
捉犯要救護消防做埋
你答我成個部門存在意義係咩？

毅進仔字都唔識睇

咪話左唔撚信你班柒頭囉

最好就俾晒料你，唔撚洗你查

挺身而出舉報完咪又再比你地告多次

721 831
你哋有齊資料啦

江永祥表示，看到聲稱受屈辱的人士，每次出來說話的內容都有少許不同，增加警方跟進難度，不知道哪一次所說的才是事實的全部。

但驚方大把情況都係咁, 例如：
1. I see a police officer kicking a yellow object. => 警員冇踢，只係把長槍搖動
2. 絕無入產房=>有入但冇睇全相

同意，以後班武裝恐怖分子查就查
唔查就我地自已召神獸處理

校長寫信係比人睇架麻 屌你佬母

但個部門仲要最高人工

做到高級警司都弱智成咁
唔使你做丫 有人講你咪去查
唔係話無就無
仲有唔係監警會攬你班7頭
一早俾人port到無得做啦

由上到下都係毅進思維
中大校長封公開信係譴責信呀
會唔會列受害人資料呀

10.20 尖咀見

本身個制度有問題啦 仲叫人俾資料 on9

江狗 宜家唔撚洗你知呀
佢地宜家自己整個獨立調查委員會
個個都係精英 唔洗你班毅進仔勞心啦

遺憾的是，目前為止我們所接觸的同學，都因為對警方有不安情緒或對投訴警察課及監警會的制度失去信心等而尚未願意踏出這一步。我感到無奈之餘，亦明白同學及公眾對現有機制的不信任，並非一朝一夕形成的。

毅進仔唔識字？

架在意義咪就係幫呢個土共政府維穩囉

校長果份聲明黎架
佢當人地果份係口供紙?

咁你上庭d資料呢

人地係寫俾你班狗咩，爭住黎講，柒到爆